請幫手發布 我被禁發 不離不棄

用你哋嘅文字 方式 將我嘅意思傳達出去 係時候要清算cctvb 同689 還係獄中同當年嘅人清白 讓更多港豬醒覺 讓傷子女得到溫暖及希望

不離不棄 祝福香港人

借位廣傳一下，自從612事件後，大家經各媒體看到更真實消息。但從689上台後，消息總是被 「誤導」，因為有tvb幫手，「無法」在電視「程現真實實況」，而現在大家會知道，係因為傳媒多了，手機多了，大家可以由唔同渠道得到消息，唔再只靠電視傳播影片。當年「雨傘旺角」被tvb正苦形容為暴徒，希望社會大眾還他們清白，他們同69，910，912嘅人一樣，只係想保護好自己家園，忍受著被「父母家人朋友」「指責」「不諒解」「脫離關係」「被迫離家出走」。所以請大家還他們公道，與子女共同進退保護家園，請廣傳身邊人「不離不棄」。他們不是廢青，請保護好他們。「不離不棄」。